第四波爆疫港大專家促盡快封高危場所 預警第五波聖誕新年殺到

第四波爆疫港大專家促盡快封高危場所 預警第五波聖誕新年殺到

本港疫情惡化，上周已警告本港進入第四波疫情的香港大學公共衞生學院教授高本恩表示，第三波疫情後病毒沒有消失，9月底短暫本地個案零確診後回升，引發第四波疫情。他預料未來一至兩周確診個案持續上升，若政府盡快如下周一收緊社交距離措施，如關閉酒吧及卡拉OK等高危場所，確診個案或會於11月回落，第四波規模越小。市民要學會與病毒共存，當第四波疫情減退及放寬措施後，可能聖誕及農曆新年又有第五波，未來半年至一年本港會循環有多個小規模疫潮，直至有疫苗為止。

由.一月聽到宜家

未來一星期非常關鍵

其實點樣先為之一波？

8宗確診

侵>港大專家
侵話唔洗驚

開始又放風

方便配合播毒

第一次 ＞ 起源
第二次 ＞ 外國大學生回流
第三次 ＞ 老人院

大波奕晴

水炮車洗街未

大家都係搏盡快有疫苗

又維穩 無限 延續限聚

幾時WFH?

又唔知想花幾錢搞檢驗

防疫必勝法
1.封關
2.wfh+停貨+關高危場所14日
3.逐步reopen 至長期零確診

政府做法
1.嫌開關唔夠,14日隔離都想免
2.lock down慢半拍,藍屍唔自律冇人捉,次次入晒老人院先知死
3.到疫情緩和就搞全民檢測,賊過興兵,張馳無道,搞到抗疫疲勞

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問您都岸鳩(狗隻#118312)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

屌你老母又嚇鳩人

死亡率同重症,其實得2-3%.
基本每日交通意外或自殺而死,可能都唔止呢個數.

重點係武肺短期無法解決. 同埋斷尾.
過完一波, 1個月後又話第二波.
如果咁做, 好多人都不用返工,政府救得幾耐.
仲要呢個理九市民死既政府.

有時人類係要面對現實.
依家武肺只有兩個選擇=>
餓死(不斷封城封店,無晒經濟, 大部份零售,旅遊,娛樂電影無工開)
或者病死(1-2%死亡率,近期更少)

第三次 ＞源頭係外來海員不用檢疫

第二,三次都係外邊入來無把關好,攪到香港爆.

關鍵14天

支乜撚野獨裁者呀垃撚圾

侵侵咁撚獨裁咁撚鐘意權力成班兒登仔係到撑侵邊個支持獨裁者呀